(◔◡◔) 華為p20好唔好用？

用緊戈個台有優惠
每月+98（交2年期）就可以出部p20
仲包1g上網

指定職業$98/月
轉台就另加$180機價
兩樣都無就另加$480機價

唯起都平過買部新機，係咪都抵買

就黎母親節想送部俾媽咪
佢部iphone又開始退化
想知岩唔岩媽咪用
我見公司幾個老細都用華為
經理又話好用

利片：我，媽咪都係用開iphone

唔好

點解嘅
我經理係咁推話好用
又話未壞過機

反而我iphone 新買無耐就突然黑機

用開iPhone就唔好轉

黑機係因為ios11問題姐 而家更新到11.X都穩定左好多 相反 P20除左影相之外真係諗唔到有咩好 華為呢d牌子無品裝後台唔講啦 你接唔接受到一年半載就開始lag機先

極速無電

咩叫無唔裝後台？
我經理話後台處理得好好 唔會係咁扯用量 load野
我iphone到而家都係間唔時突然會定左格唔郁
我已經更新到最新版本啦喔

幾極速法先

其實都係買俾媽咪用
唔要求功能超勁，正常唔好成日壞機就得

真心想揾好機就唔好上連登問

唔係搵好機呀
只係純粹見有優惠 好抵
唔係話太差嘅都可以買俾媽咪

用支那牌就用小米, 華為冇update

好用 用緊Mate10

打機我覺得差唔多 食雞都唔lag 算係咁

華為粒gpu好唔掂，要打機買返高通

明眼人都知iPhone愈黎愈差啦

不過連登多idog

樓主你預左大把idog叫你用iPhone

戈你老母臭閪
母親節咁對老母，送乜柒都無用

可能我個問題問得唔係幾好
我係想問呢個優惠 出部p20抵唔抵？
部機，對於我媽咪黎講好唔好用？

除咗打電話
佢淨係用嚟上微信，同親戚傾吓計
打機就玩緊天天愛消除，俄羅斯方塊戈啲
都會影吓相，但係成日影到鬆郁朦
呢部機會唔會對佢影相有幫助？
介面操作上會唔會好複雜？

華為emui好過iOS多多聲啦

華為價錢唔平

ios比人話係老人機，你話複唔複雜

即係都買得過

唔注重影相嘅話其實仲有好多選擇，注重影相嘅話差唔多價錢真係無敵

好想知呢個post集合咗幾多打手

好多iphone狗

p20 cpu又廢，電又廢，樣又柒，又M字額，大陸機

個人推薦就，iphone x，s9+，HTC就黎出果部U12+

咩價錢先
因為我都覺得而家個優惠幾抵咁先想出機
$98/月 仲包1G上網喔
我媽用緊個plan都成$68，包唔夠1G上網

你講到咁，搞到我唔意思送出手

p20 pro影相勁好多

老人家就用iphone,乜都唔駛set。
方便易用

媽咪用緊iphone呀
但用耐左就 部機開始慢 間唔中有問題咁囉
我都想出iphone俾媽咪
但我窮呀嘛

咪買支那機害你老母啦 屌你
無數後台send個人資料上大陸
重要華為 一陣Trump Trump想佢執埋
更新都冇得你更

大把機揀 iPhone雖然垃圾都好過支那機
重有u12 s9+ 揀

nokia 7 plus,易用+平

你係咪想做孝子？

一講華為班狗又出黎吠

咁嚴重架咩
公司3個老細都係用華為機喔
就係成日聽佢地講話好用

咩意思

極速無電應該係指iphone x

要影相就必買
夜景即情贏兩代
打機就咪買

華為機垃圾 cpu廢
更新成日有bug

華為打手全面進場

咁我唔買啦

正常打下機(大約打一個鐘多D
半日就無電

屌你咪撚害人
大把機你揀係要講部htc俾人
u12仲要未撚出

未出都知好過垃圾華為啦

Samsung / LG / Sony 都好過佢啦⋯⋯

之前買過部3星
新機仲慢過舊機，搞到俾屋企人話我
後面2部未用過

放心依家3星好順，不過都係iPhone最順

3隻都用過～ 坦白一分錢 一分貨

真心iphone打機真係快啲
我load到入去
3星都仲load緊

垃圾支那機買俾仇家就差唔多

其實如果淨係計load入去今代三星係快少少，不過流暢度當然係iPhone，所以打機一定買iPhone

P20仲要慢過三叔

下一位華為
你仲敢買

買啦！

衰啲講句，一但華為真係俾中興拉埋落水，真係變絕版機

😴吹捧華為，成班又lecia 又核電
小米喇！仲平仲好用。

用緊mate 9 周不時冇啦啦restart 你諗你。

你當呢度係HKEPC咩
個邊班廢中唔係吹捧妖米就係屎為

知就好la
唔知我以為廣告post

中興一俾人搞，莫講話冇得賣手機，打個電話去售後都冇人聽

中興同華為有關連架？
聽講華為都俾人查緊